it's just someone else's job to care

Who am I to sympathize when no one gave a damn?
I've been thinking it's just someone else's job to care
Who am I to wanna try but

You don’t sympathise only when you see someone else doing it
You sympathise because you simply do care, and that doesn’t have to do with the actions of other people